# Выполнил Степанов Алексей БПИ212

## Подготовлен [файл конфигурации CI/CD](./.gitlab-ci.yml).

## Найдены ошибки:
- Строка 64 [BotLogic](./src/main/java/ru/hse/bot/BotLogic.java): добавлена проверка на равенство `message` `-0` и `+0`. Ранее эти входные данные проходили, из-за чего случался краш приложения.
- Строка 156 [BotLogic](./src/main/java/ru/hse/bot/BotLogic.java): добавлена проверка на равенство `message` `-0` и `+0`. Ранее на этих входных данных происходило добавление в корзину 0 штук товара (т.е. затем в корзине отображался данный товар в кол-ве 0 штук)
- Строка 310 [BotLogic](./src/main/java/ru/hse/bot/BotLogic.java): добавлена проверка на существование `money` и замена его на `0`. Ранее, если `money == null`, то отображалось `У вас на счету null у.е.`.
- Строка 406 [BotLogic](./src/main/java/ru/hse/bot/BotLogic.java): в отображаемой строке номер заказа увеличивается на 1. Ранее, хотя для получения информации о заказе необходимо ввести его номер от одного, здесь он отображался от нуля.
- Строка 14 [GoodInStorage](./src/main/java/ru/hse/GoodInStorage.java): изменено название аргумента конструктора `desc` на `description`. Ранее это приводило к ошибке парсинга JSON, из-за чего полю `description` присваивался `null`.
- Строка 10 [ConsoleBotTest](./src/main/java/ru/hse/ConsoleBotTest.java): Исправлена утечка памяти (ранее `Scanner` не закрывался).
> - Строка 281 [BotLogicTests](./src/test/java/ru/hse/tests/BotLogicTests.java): Изменено ожидаемое значение `description`. Ранее ожидалось "описания нет", хотя оно было, но не парсилось из JSON.